# ContabilidadFinal

Intento de software para control de ingresos, gastos y balance... para no hacer lab 2 ni parcial que estan bien prros salu2


sii

git remote update origin
!!!!!



Base de datos con el nombre en el archivo conexion
y contra 123456